點解今次冇眾籌登全球廣告警黑合作？

好支持，有冇人搞？

警黑合作搞恐襲，真係要話比世人知道

支持 btw 721上環起底貼大頭果啲行動冇晒影

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回送中條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中

光復香港 時代革命

表示支持

要講實黑社會同共產黨既關係